(((好恐怖!!! )))喺港鐵入咗結界

頭先九龍塘上車坐綠色線調景嶺方向
我掛住玩電話
後來我發現有古怪嗰陣
我居然喺紫色線往北角方向
最後我係北角落車再重新搭過

好恐怖!!!有冇巴打話畀我知道佢發生咩事

push

我以前試過 搭港島線去堅尼地城點知瞓著咗 最後醒返嗰陣我發覺自己係金鐘往柴灣方向
呢件事都可以解釋到因為港島線係來回

此post已完

香港人加油

不過你可唔可以解答咗我問題先

分散注意力post,勿回，上一頁

就算我掛住玩電話 咁你點樣解釋 我明明搭緊地鐵坐緊綠色線往調景嶺方向 但係 後來發現自己 喺 紫色線往北角方向

死返波台啦

係咪而家上連登 只可以開 關於 反送中嘅post呀

利申 本人反送中 反對黑警 濫權

真係認真post

咪即係冇留意周圍發生緊咩事囉

???

!!!

去到調景嶺冇落車
架車入左隧道掉頭，去左將軍澳線

此post已完

認真post冇人理

綠色線嘅車會變咗紫色線???????

依家你落北角車都幫你轉埋仲想點知唔知平時轉車又要行又要重新搵位又迫幾麻煩，香港人真係難服侍

屌你 調景嶺咪觀塘線同將軍澳線都有囉
D軌互通架

係咪俾飛天哥打到傻咗?